有冇手足出黎塞馬路

好多，但遠遠末夠

係出面既手足要小心，投先龍長有個地盤佬係車立架生出黎

飲醉酒訓低 / 新手練車